狗子女的 我勸你們快D脫離父母關係喇

唔係你的童年唔會快樂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

#Stand with Hong Kong
#自己香港自己救

推

對付唔到狗，就要對付狗仔狗女
正如狗對付唔到黑社會，只能對付學生

有冇狗學生LIST ?